[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 29 , 魔進戰隊 04

幪面超人 Zero-One 第二十九話

魔進戰隊 煌輝者 第四話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

精華Time~

每周準時4-5點出post

LM

仲未睇28，依家睇

滅好正

主角係不破真係好睇好多
最後都係格硬開key

Iron man式變身

拉打主角大把聖母啦
或人真係寫得好唔掂
又唔見映司會寫成咁

不破招家暴式大絕

雖然唔係好理解點解不破同或人嘅成長唔可以寫到同時進行
咁依家不破成長左喇 希望完左呢篇或人真係可以寫返好小小
如果唔係不破真係太似主角

屌你老味動物園型撚到呢

有冇人搵到原圖？
呢張係ig cut 出黎

出書

歡迎收睇Kamen Rider Vulcan

不破真係似主角多過或人

雷會出返嚟
Diu讓返個位畀暗殺仔

點解要讓位

留名

who are 型撚到
或人完全被比下去

長預告

今集不得了

lm

邊到有得睇

不破呢個角色真係有魅力過或人好多 希望後面會寫好或人

Rampage Vulcan型到呢

搵到喇
送俾大家

比賽完咗
希望三十集開始講番主線...

下集到佢威

不破諫 點解你可以變身成Kamen Rider

(下刪三千字)

或人夢想
由第一集去到二十九集都無實現過...
甚至公司都輸埋

苦等雷哥回歸

先唔理前面做得幾垃圾 我覺得呢集以一個章節嘅完結做得幾好

諗起今集開頭影住不破個屎忽
好圓好挺

請問邊到有得睇，平時睇開個Facebook page未更新
生肉都ok

真係不得了 加埋個新章預告
迅救老婆

最正係不破成集都冇乜點理過老千，淨係掛住溝唯阿
老千都係順便KO

腹筋崩壞太郎個短篇又幾好睇，不破最尾嗰part

超級戰隊以後只可以四人出動！

IZU

迅仔玩完先俾返或人

今集冇op 高橋係咪要開始瘋狂推劇情

同求

勁到cls
不破真主角

踩爛塊地之後唔連戲 下個鏡頭地下無穿無爛

希望真係Hea十幾集之後開返turbo再推劇情

Who are 無情打爆老母

8drama 有

終於捱完個比賽
希望個新篇章生生性性 唔好再揼波鐘

zero one (wolf) 29 字幕

迅幫社長

算喇，早期變身隻蝗蟲踩爆地都係咁

今集都成個人車左出去

咁不破仲會唔會比老千同滅亡迅雷控制

辭社長有鬼用 辭埋演員啦睇不破仲好

關演員咩事 D戲明明OK 係個角色柒

或人呢個角色真係愈黎愈唔討好

咁樣燒CG 法，呢招仲有無機會出第2次

嗰動物園form直程係普通拉打主角嘅final form

半集都cg黎 一野燒曬d經費 下集打下拳頭交算啦

老千應該唔會
但好似仲係俾滅亡迅雷hack緊

岩啊，明明係劇本寫到佢咁樣
不過好想睇或人成長
而家不破線好睇好多

而家寫到佢生意失敗咁

今集睇到好撚熱血
或人跪個到 睇到想一拳打爆mon

冇辦法 劇本想用或人襯托不破 搞到冇主角威能

痴撚線
今集Kamen Rider Vulcan嚟嘅喂

黎緊到佢自己開公司 應該係focus返佢

呢下正撚到癲

不破條線啲劇情又正 伏筆又解到
Zero One=二拉確定

呀 成地精呀今日

佢就係想你有咁既反應 唔係點比個角色有成長

希望佢冇得做社長之後腳踏實地
個人唔好再咁硬膠膠

今年大集合From去咗二拉到
主角點？雖然不破似係主垃多過二拉

等緊你今集既gif

就好似龍騎主角係秋山蓮

今集不破變身好似ironman

Power rise : Kong, Mammoth, Shark
Speed rise: Cheetah, Hornet , Falcon
Element rise: Tiger, Bear, scorpion
All rise: wolf

整咗正經嗰啲先

就算睇到不破贏得幾痛快都好 今集都係好撚嬲
死老千

CLS 動物園mode打我仲型過或人control到金屬蝗果集

CLS 動物園mode打得仲型過或人control到金屬蝗果集

今年難得既係唔似之前D大集合就咁擺晒D變身道具上身就算
期待主角final form會玩D咩

雖然或人真係好廢 但佢跪低果到睇得出佢係真心鍾意humagear
刃點解個角色越黎越似係由細比人調教到大咁
今集又話社長既命令係絕對既

想睇老千同唯亞h漫
我...不是...道具...

再配埋OP

點解主角咁廢
點解輯輯啲失控mode一有返意識就廢咗咁多

其實今集社長講嗰段嘢咪幾好，根本就唔洗等登揾個rapper出黎畀人hack

動物園清醒

雖然唔知威幾耐

比幾多強化佢都冇用

點解老千咁鐘意自虐
又整key比人打自己

今次跌得合理少少 當佢道具試新兵器

話時話 刃既ig係咩

肯寫返男主角未 已經29集 佢身邊D角色既形象仲令人更深刻

似係迅救返izu返嚟
不破=亡 或人=雷
新滅亡迅雷 vs Zaia

伸下手就會自動變出黎

igetahiroe23

真心唔明點解唔爆1000%啲衰嘢 單係手動爆走已經夠整跌佢股價 再爆埋佢整到arc爆走 包保輪到飛電收購zaia

Izu合體

可以連接返一開頭佢對humangear既觀點
或人覺得係朋友
不破覺得係敵人
刃b覺得係道具

所以佢咁抗拒承認自己係道具

雜誌訪談 有講黎緊會講刃
我諗會提ZAIA同刃之間到底有咩關係

最終形態係咪就出

無錢整CG 未輸囉

黃金蝗蟲

好似唔記得左有技可以出咁

Izu個pose

刃B同不破幾襯 曖曖昧昧咁

係 今集唔想不破咁痛苦先叫不破開槍同變身打izu

新章又要用返Basic Form

不破話我冇夢想，諗起faiz

same 好阿巧

不破講對白同拉key咁耐，佢就爬咁耐喺地

不破哩個角色性格幾夾哩種破開被操制情境, 顯得特別有張力

幾似古堡行出嚟果幕

個片名係 Vulcan 29

就係呢啲detail同心思
件事先咁型

大人嘅原因

其實或人只係為左老婆IZU

不破變身之後 或人明明可以打老千 走去保護祕書

求動物園出技gif

上一集仲講到條咁勁嘅key要量產咁
成隊動物園都咪話唔過癮

而家見1000% 整完啲key
好似冇諗過條key 俾自己用
兩次都係想控制佢地個意識
但係又冇諗過佢地控制到之後 自己打唔打得贏

其實老千仲會唔會有強化form
而家差唔多個個都抽得贏佢咁濟

大家都是為老婆

話說迅 呢兩集都係攞住條腰帶 已經準備變身打不破
但係都係變唔成

公司個天幕
漫畫家個屋企

金屬蝗so far未正式喺1on1俾人打到碌地，碌親都係一對多，再唔係就係好似今集咁失意其實睇返老千同迅/滅嘅打鬥嚟講得滅有機會打到金屬蝗碌地

但我想佢換武,得把槍仔好唔夾

仲有hunagear key未用，我想話今集個張力好大再重新建立對立面

佢好像有條ark thouser

呢個真
話晒都final form 想佢有返把專屬武器

如果我話老千冇扑過刃姐你信唔信?

活生生嘅人點解可以受晶片控制

定係我太認真

我是咪要quote你個名

就快垃圾過時王域人條線

難D WOR

時王d劇本應該係世界級垃圾
冇邊套比得上
識時間倒流都冇用
劇本要你死就死

我唔明千佬派卡俾其他人用
都係派ｄ屌打返佢自己嘅
條友係咪Ｍ屬性

盡咗力壓細 所以低frame

垃圾過時王？

係好撚柒難 套時王根本冇劇情

唔怪之得今集又冇OP

CG效果來
事實係漫畫家屋企冇穿冇爛

唔好話劇情 連造型都鳩過人

應該俾老千沒收晒D key

肉便器

打鬥都垃圾級表現

刃一直死跟老千其實是咪佢個女黎

其實係1隻翼，食埋 one-winged Angel個格

不破好撚型

跟住又好似老千同迅打嗰場咁互放大技兩個退後然後老千跌返啲key出嚟，跟住izu光速回收

想問依個 shot 想表達 d 咩？？？
停咗響依個角度好耐

個預告正到

佢有吸吸劍
老千可再戰十年

咁點解電腦病毒可以感染人體？？

#exaid

腰帶自帶ar視覺效果

孕B

正常
因為佢哋都係狼

明明條key係老千特登比佢用
照計應該授權左
點解都要用力格硬開

佢唔識

因為佢鍾意跟佢自己嘅 LuLuDa

似授權左亡用,有自主意識的不破唔用得

咁反而唔出奇嘅
如果按zero one嘅科技樹下
刃同不破變左人機interface係有俾人hack嘅機會

同埋用蠻力拉開係浪漫

今集睇得幾爽，但睇完之後發覺主角真係慘，劇內外都飽受批評。之前的伏筆都係二拉，主角身上0伏筆仲要表現差，唔怪得人話想換主角，以後主角都係設定返小人物好D，少D包袱。

唔拆開貼嘅話一張會爆炸 分件上好啲

主角太左膠變煩膠
呢幾集係咪轉左人寫劇本成日有D唔合理野
前幾集公堂對決明明搵到證據或人企係隔離食花生都唔出手
睇住狗狗同老千單挑打輸俾埋舊證據老千帶走

好諷刺

不破係咪第一個係正傳有一拉級數final form嘅二拉?

同埋話不破唔係亡嘅又俾人反cup

龍我算唔算？

好似都冇不破今次咁爆

同感

第一個應該係龍騎入面嘅騎士
都係用生存卡強化

你啱

zea 既zero one 腰帶都可以比ark封到或人意識

條仆街1000% 整既野控制到人有幾出奇

Ground Zi-o

不破開rampage power blast真心霸氣到
食技再一個金勾臂勾上天

編劇冇深入寫過或人夢想的由來（可能電影有？），唯一知道佢老豆係humagear，搞到佢講夢想零說話力，觀眾唔明點解佢咁信humagear
都係高橋寫，根本成個商戰篇就係想要主角輸得一敗塗地，希望唔會最後玩過火，後邊圓唔返。

Humangear key不破會射多個腹筋崩壞太郎爆腹肌

或仔

好似肥左

今日出果套小短篇

個格細撚到同啲二打鹿差唔多

咁最後咪

仆街隻翼插地嗰下真係靚到

話唔定到最尾不破同腦內既亡互相共存，好似背後靈咁一齊合作戰鬥，釋懷不破同Humagear同滅亡迅雷之間所有問題，比不破既成長黎個大結局，由怨恨到接受再到共存

@ichizikan692

仲要係角位

同埋不破啲笑點咁怪可能都係受亡影響
亡=未遇到社長嘅izu

可能係亡偷聽，忍唔住笑

不破用assault wolf碌咗咁多次終於苦盡甘來
但好似仲係擺脫唔到前幾套二拉宿命

build: magma>RRTT
zio: revive>zio2
01: zoo>metal cluster

以上都係個人觀感上嘅比較，實力上有錯我sor個ry先

第二章高橋一個寫哂咁濟

我都想知而家寫到咁
仲有冇可能寫到drive現生roidmude個種反cup
就算話群眾打針入哂晶片俾人洗腦之類
都仲要解釋或人個邊唔處理1000%啲問題
而家唔合理反應純粹話佢係天真?
同埋zaia就有𡃁叉隻腳入嚟
hiden就成間公司冇人緊張冇人多事嘅
定係專登寫到佢弱智
之後易啲寫到佢有成長

預計下集變身全部用cut片mode

今集啲解除變身都已經鏡頭借位算

老千心諗: 其實隔離有制禁...

東映養豬場

izu係咪下集俾迅仔搞到變紅眼長髮

負責今集嘅監督杉原真係有啲料到
啲運鏡同打鬥同佢執導嘅第一集一樣都係咁出色

紅蓮聖八極式翼

或人呢個角色抵比人話㗎喎

人間體低低能能 細路仔唔識營運 變身後打得好流利 唔同咗人咁

Vulcan完全做到吳卓羲嗰種衝動黑警feel 有血有肉好多

亡用緊佢身體=授權唔洗爆薯片
不破自主咪冇權限

true

身成主角佔地最少比人笑架嘛...

其實一開波不破向天開槍開下幾型

一開始我已經話主角有問題，時間證明我冇錯
佢d感動位又太皇道大愛撚咁冇乜特別

今集莫講話不破控制左自主，仲同刃唯講如果刃唯自己控制唔到就一直打低佢阻止佢，而且佢控制自主當刻係為左救humangear izu

Izu納入不破後宮

吳卓羲呢個形容真係好正

等睇Element rise

愈睇愈似細個睇佢咩學警出姦之類嗰啲
比人講兩句就發癲大嗌 夾硬開key啲畫面 加埋又係黑黑實實

其實一0的都唔好笑
開始進入妹仔大過主人婆時間
不破個故仔應該有極限

或人繼續做路人？
又繼續愛ai ?
咁爛尾機會極大🆘

編劇有比人寄刀片危機大增

點都好，繼續觀望劇情發展

諗緊或人係咪要睇住izu比老千分屍先會完全成長

果種唔係成長...
叫暴走
成長既意思應該係
能夠獨當一面咁去做一個社長
而唔係好似而家咁狗吓狗吓做埋0的白痴野
但...得番20集時間都唔夠
真係可以做到？

多謝巴打已經翻唔到轉頭

睇reddit啲鬼佬都讚rampage成個scene

我dllm

我都好奇怪，點解izu比人打 不破反應仲大過或人

Laugh~~~fing~~~~~~
呀～～～～～～

cls

新章直接做Vulcan篇算啦

記憶中好似有好多透過晶片操控動物嘅實驗

公司所有野都係Izu 做完同佢報告
比賽搵完人仲要同佢介紹番
戰鬥D key 又係秘書分析完搵衛星造完掉俾佢
前面D雜Key都算 閃耀Izu死阿哥,金屬就訓醒Izu幫佢收集好曬

嗰問題就好似金屬受控嗰次老千問佢咁
"你到底做左咩野"
"你唔知?其實我都唔知"

或人如果成長大變就神作 但睇怕都唔會

想睇metal同而家嘅迅/滅打返場個個都打老千開始exaid化

明明個設定勁到咁，劇組強行nerf金屬蝗
之前類似納米金屬咁隨便控制
無失控之後已經feel到佢廢咗
呢一兩集直頭下下都肉身擋技

如果今集不破開打 bgm 係 oh can you feel our spaghetti 就正

完全係劇情殺 老千邊可能夠力踩住金屬蝗係地下
前幾集比佢把彈弓劍斬都係當R痕

劇本太差
個頭開得嬴而家劣質晒
呢篇或人都成長唔到就令和第一作就拜拜

岩岩fb睇到

結果上集個黑人今集完全無戲份

拍戲果集都不了了知啦,明明比個演員知果個係AI會好大打擊,係佢帶有色眼鏡

係演員有怨言所以先唔再拍咩？

係呀,但之後佢坐公園同個AI對戲佢唔知對方係AI,比佢知道左係AI,其實實有打擊

佢知暗殺仔係AI之前都已經接受左裕也，呢樣又唔大問題

From facebook group

亡幾時出過黎

冇乜印像

彈弓劍自帶減傷效果

或人：也咩囉～～～～
刃：（跑）
老千：哈哈哈～哈哈哈哈～～

因為冇

養完會仲紅

諗起月讀

短髮look

今集真係可以loop返幾次

bgm: excite~! excite~! zero one, zero one...

月讀 -> 滿月

想知月讀係日本係唔係都係劣評如潮

時王搞到咁唔多唔少d 演員都一定有影響

番外篇學生月讀正到痴線 又大波 又靚女

有奧拉做對比，我都係覺得麻麻

不破新form CG dum本過之前所有form

拉打既設定終於有用

呢隻SHF想買, 包翼就1000%買

果陣睇覺得奧拉先係女主

因為今集係sell不破個新玩具
如果唔係金屬蝗一個分裂踢就完左場

1000%個外傳會講

之前老千比支assault wolf支槍射
連防都破唔到
今集竟然可以射到防禦力更強既metal custer hopper碌地

所以black hazard一直咁勁咁型

今集冇笑料，有啲失望

自從有翻自己意識已經nerf咗啦

無咗比試,一早話飛電因連串暴走事件聲望插水
比老千收購就無咁多問題

老千打贏過暴走金屬蝗
老千先係戰力最浮動

其實都唔知佢點解破得開
即係有意志大曬

睇完Geiz Majesty

好正有興趣可以買一堆

呢套拉打抄高達嘅 01抄00 宜家呢個抄光之翼

nonono 係都wingzero

條紅色痕好似刃B喊緊咁

不破 快啲搶返你老婆返黎啦

拉打淚痕

有人估op依到會係最後全員打老千

唔撚係呀話

但又同assault shinning 55/64開
如果話越吸能力越勁就純粹腦補冇提及過

我都有ff過迅可能會理解元社長然後入隊

單邊翼我諗起gundam wing fenice

好撚型 用左黎做wallpaper

仆街睇完呢個留言走去試下match唔match
連個長度都Match埋

Cls

01而家係賣玩具行先，劇情跟尾...
當年龍騎、555算唔算係兩者都兼顧到？

半機械

問題係1000%點做final boss
個19唔夠格做boss啦

可唔可以出美國個邊總公司嘅人打

CLS
啲動作 timing 都 match

chok 巴

或人既夢想同佢老豆有關 成段故事係曬令和first到 套野係講夢想 可惜依家香港好難有機會上到 唯有要等碟出

以前個種賣玩具冇而家咁誇張
新平成個堆一玩收集道具
就搞到差唔多前半輯集集/個個單元都有新玩具賣

想問有冇 geiz 外傳 同 腹肌太郎外傳 中字？？？

唔洗拉到咁遠, 就咁exaid都劇情玩具啪住上啦
btw 當年細個果時龍騎果堆figure連召喚獸買齊哂(叫呀媽), 諗番起都幾敗家下
王蛇果set lur左好耐有3隻召喚獸特別貴

geiz外傳上個post有
腹筋應該未出

雖然就算賣玩具個劇本都可以寫得好好
但唔可以否認為左賣玩具賣item某程度上係會阻礙個劇本發揮要特登就佢寫

BULID最勁

其實睇番60個bottle根本就無需要咁多, 就咁劇情都用唔到咁多form
呢樣真係純粹為賣玩具而吹到個數做60

Build重要係一開頭個訂單同劇情都講到明得十個Best Match同兩塊Pandora Panel，轉個頭就同你講北都同西重有其他樽同板

而家唔得喇多過4個人

60FPS 無字幕

復活humagear

我到呢一刻都係唔明老千為咩事要整金屬同動物園key

計劃之內

如果主角到依家都控制唔到咪可以抹黑，成間公司啲產品同個社長都好危險，打擊到飛電
Rampage要拎去外國做軍火賣，用不破做試驗

用金屬蝗令或人暴走, 點知或人克服
以為可以完全控制不破, 點知不破又克服

60個bottle之後就同你講可樂勁d
可樂唔撚夠打就同你講jelly至係勁野
jelly打到訓哂地就同你講其實雙頭仲勁
轉個頭又話其實係天才樽最撚勁(都係要訓地)
打到尾再出個柒到仆街既CG form叫你買shf

zio真係睇到屌老母
劇情同角色表現爛到唔想買玩具

所以搞到戰力勁怪，明明齊曬十個best match整左sparkling，去到北都篇前期為左賣樽仔又要用返普通best match黎打

同埋當年另一樣令我失望嘅係宣傳個陣又話Build會一邊戰鬥一邊換form黎試best match，點知到真係做個陣竟然係用龍我第六感黎配對best match（雖然個樽仔上有貼紙睇）

都已經唔係用個爛字就可以形容

grand zio變 Ground zio
出隻watch一分鐘音效吸引人買 但劇情表現集集碌地想點撚樣

本身好多人都估係抹黑，但係金屬蝗第一次登場失控想殺1000%已經比刃B拍左片，下一集一樣冇公開過條片當冇左件事

同埋我最唔鐘意build d玩具係佢真係就咁一舊膠
exaid 01 就算係zio咁垃圾
起碼d item都叫有聲效玩下
build真係叫你買60個膠樽...

但build shf line好出色

明顯就係本身諗住final form，不過一公佈個評價就插水，臨急臨忙改劇情改oma 做final form啦

一

白倉：好多嘢都填唔到坑，最後果集俾觀眾爽下就算

Boss係ark實體係咪最合理 如果真係1000%我唔敢想像

唔好話係做boss, 佢本身連作為一個反派都係fail
角色塑造到冇魅力可言, 懶係有謀略捉棋按佢計劃實際就係咁靠出千格梗黎

如果你係寫到好似黎斗咁 打到尾係完全冇問題
但係而家咁 仲要打到尾就....

拉打有冇一個反派/大佬係同主角一齊成長打到去最尾架？

stark 柒蕉

相川始算唔算

Boss 係ark 上返1000%身比自己既工具控制返

笑出聲

仲要啱pose

柒蕉其實好撚型
當年睇佢變overlord真係好震撼
係咪唯一一個二拉做埋final boss
blade其實階磚先係二拉？

成日越級打怪
講起就想睇多次鎧武

有諗過會唔會一直都係唯阿腦入面塊晶片既humagear人格控制緊唯阿身體，原本人格從未出現過

同埋izu明明跑得超快有咩可能走唔到

尾二個集用哂d key打ark
最尾個集全部基本form打老千

其實佢呢句應該係似俾亡嘅意識影響左
亡係humangear點會有夢想

Evol由第一集開始撚戰兔，撚到結局

我覺得今套拉打欠不破一把型棍專武!!!!
佢套form愈黎愈型, 但仲係用把手槍仔, 唯一一把近戰武都係同或人共用

我都同意黎到成30集, 或人同不破既角色成長真係差好遠
一個角色有幾立體, 就係靠本身背景設定有幾多自身衝突/對立,
不破既衝突就係本身好憎humangear, 要打底啲壞既humangear,
變到俾humangear救, 什至自己有一半係自己一直要打底既humangear,
有呢啲設定就一定好寫,
相反或人, 衰啲講句呢29集都只係二世祖一名, 乜都izu整埋俾佢,
印象中好少係靠自己解決一啲問題,
希望呢刻或人失去所有, 會寫下佢開始發奮做返啲野

新 章 始 動
或人成為滅亡迅雷首腦!

Fuck 發奇想
一開始將或人既性格寫得聰明 陰險小小
到見到腥爸比佢仲叻之後
失敗咗比腥爸打低 公司無埋
慢慢先出番原本個白痴性格
會唔會角色立體小小

笑撚死整得幾似，bandai 諗諗佢

自膠，post 錯

喺滅眼中，困aims果段時間其實係亡成日得閒無事就探佢

宜家啲拉打主角細個都係睇龍騎大㗎

final便當

阿多便當
梳多便當

最尾嗰幕有半澤直樹既味道

就放長雙眼睇吓你有乜長進

完美結合毫無違和感
你話佢地係同一套野都有人信

45%條友抄ME

早兩日鳩估不破既final form應該同方舟本體結合

佢個新form直頭係近喱幾年拉打final form嚟

你又唔使咁睇得起1000%
佢連你車尾燈都見唔到啦

今集不破拆key個陣, izu訓地個pose攞哂滿分

如果再有上次嗰個變身比賽

扮不破點都好睇過扮或人

如果亡俾人拆番出黎入番個殼同刃爭仔就好睇

其實比得佢用，點解都要拆key

AI都識肥咁人性化嘅

不破仲有新form?動物園應該TV 嘅final啦

幾正wo

呢啲控制唔到嘅嘢算啦，機械人會呼吸已經好奇怪

二拉同其他拉打係咪末有自己角色歌？
不破同刃唯打播op,如果有佢地自己歌就好，不破真人又玩音樂

其實設計不破變身動作都有心好多

Shooting wolf 向前揮拳
Punching kong 向側面打
Assault wolf 捉子彈
Rampage 唔撚接

通常二拉變身動作都型啲

動物園依家好打咁多
咪唔駛再好似assault wolf咁次次都剷地式下路開槍打
佢近幾集都用呢招打1000%但NO CHANCE OF SURVIVING

淨係一個基本form既滅已經屌打老千

老實人

izu好肥

見到段片個預覽圖以為係zio版真司點知click入去睇先知原來係戰兔

Birth.. Mach嗰啲

最記得媽霞變完身後嗰動作好鳩下

講起Majesty

認真皮套隻手臂應該拍完好傷

應該有另一個真boss既，下期講

最尾應該打ark啦
係睇下點樣洗白horobi同迅

飛電囉意思囉媽媽呢....

題外話 隻Ultraman Z好似幾正

銀月未有

mach第一次出場嗰陣個台

睇到呆咗

未接受到Zero做人師父

如果ark係自由嘅意識想解放全部機人 咁佢本身係善良過喎

Rampage 用生命值硬接

魔進今集都打得幾好，同埋第3集就推得咁快既

define下咩係善咩係惡先啦

魔進啲機好小朋友望住今集條龍 好似睇緊廿年前既機體咁

套野唔係一路強調機械人冇善惡之分咩
係睇佢學到啲咩

機就由佢啦，由天裝開始都7開

最早個設定係zero個歲數=人類16-19歲，佢又近十年先甩甲重返光之國，邊到有時間收個徒弟

Ark應該係想滅絕人類

同奧創一樣

繼續 不破的愛

七爺打鳩Leo
Leo打鳩Zero
唔知zero有冇打鳩佢呢

加多個韓劇風格bgm就完美

1000%踩落主角到嗰下 我嬲到一拳打撚咗落個moon到
真係好撚憎1000% 打又唔夠人打 淨係識喺度鳩up講風涼話 仲要有時只係食人口水尾打多或人幾下 就講到自己好勁咁
屌 又唔撚係奸到老檀嗰種咁型好惡 好撚唔討好呢個角色真係

本身個拉打造型唔錯
但第一集出到來個效果已經麻麻
角色又麻撚麻,而加全民皆屌腥巴腥
編劇有兩個角色要救,一個係佢,一個係或人

新一章都可以期待下或人 1000%真係執柒咗佢算啦

但係腥巴腥係戲入面始終有財有勢好難趕得走
可惜佢角色唔討好,身邊又冇得力助手
佢孤軍作戰比咁多人輪姦其實都有D可憐佢

公道D講,唔係個角色錯,係編劇問題
根本成個比賽支線都係fail,呢一章或人冇成長過,腥巴又鳩屎

點解要救1000%?
直接寫佢繼續自大
之後做ark嘅道具 / 俾ark吞噬再收皮就得
等佢咁爽控制ark嘅技術 拎嚟造武器呀啦
唔好又寫話佢有苦衷先洗橫手
咁樣冇伏筆下為扭橋而洗底好低手

上一幕可以接呢段
話不破上office搵1000%個姦夫講數

呢一章最大得著係不破

咁個演員都幾慘,演一個由頭鳩屎到尾嘅角色
當然唔會想佢有咩苦衷,但佢嘅目的都唔夠鮮明
奸又奸唔透,不過佢都唔係完全一無事處嘅...送左咁多玩具出去

如果佢比ark吞噬就真係嘛嘛,劇情太odd
就好似不破被人控制咁係人都估到劇情無乜癮

直頭騎劫左套rider 01

我淨係希望或人東山再起果陣唔好又黎對決搶返間公司

就係而家寫到佢唔上唔落
先要話佢俾ark吞噬
同埋起碼佢由一出場都已經一路控制人插哂flag
佢結局俾人控制返都叫呼應到
佢咁嘅格做boss仲多人屌
衰撚過wizard個笛木

演員我就唔會覺得慘
接到奸角而做到人人都憎都唔易
不過係演技定人設做到呢個效果我就唔知啦
可能both都唔奇嘅

可惜而加佢唔係靠個人魅力做到人人對佢反感而憎佢
而係佢由出現到而家都仲係一尾搞屎棍冇明確嘅目的
呢個角色真係好令人頭痛,唯有睇落去睇下佢仲可以點犯賤

細細個覺得草加咬人好黑人憎
大個左先知佢做到咁都唔容易

但係腥巴都好難做到呢個效果

個笑話比賽好撚好笑

faiz個幾個演技真係唔錯

faiz成套野各方面都好高汁
有冇雞蛋骨可以挑

無結局/續作

正式宣佈不破係真主角

主要角色都死左一半咁制
記憶中最想問係Jet slinger明明有三架點解草加唔揸出黎用

仲以為或人無做社長
會無得用zero one drive
要整新腰帶用

我以為順便俾佢用Force riser

001好型

覺得條龍係chase既化身，而主角群果邊係mach.. 之後既合體，總覺得東大媽有啲暗示

當係滿足fans既心願

我比較保守，要睇埋外傳再定斷1000%個角色
或人都一樣，有令和first兩父子交流先，睇高橋點解釋

今集好正

短短幾集進度已經好似去咗二十集咁
好驚中段又來zero one 化

東映又自嘲
邊間公司嘅指引？間公司唔係我嘅咩？

1.隻axel watch同blaster唔知邊度彈出嚟
2.個尾收得太急 主角群第一次同王打就因為時間關係極速收咗佢皮
3.畀個茂李變delta 浪費一個型棍既皮套

不破唔止key強行破
連俾人控制都可以強行破

而家劇情走向1000%應該冇機會好似老實人咁洗白

其實佢左手俾老婆斬傷咗
都爆到key

有冇izu兩次瞪大對眼gif

有冇諗過係亡authorise不破用，亡X不破cp後宮

社長保護住izu黎打

delta真係路人到唔似三拉

1)好多人都問 點解faiz gear都已經比人搶左咁耐 smartbrain都仲會整佢既強化item
2)尾果幾集真係完得快過86過灣 打一場 blaster一腳爆埋去就完左
3)三原Delta真係好撚柒廢

其實faiz本身都好多無厘頭又唔好笑既冷笑話(井上特色)
主角演技都唔係好(去到尾叫有改善),
好彩條大橋set得好,主角性格少見,變身後d動作夠型
但估唔到去到而家變左神作,講到無咩缺點咁

好想除曬佢

嘩屌

今集真係睇到出晒水，不破
同埋刃被當成道具都對應左佢一開頭當人道具，雖然或人今集好嬲打，但最尾個鏡頭應該可以睇到佢點進步，下集有害怕2.0幫拖，有啲期待

等左幾年

仲有井上特色既誤會LOOP & 認姓唔認名搞到認錯人/認唔到人既情節

瘦得滯麻麻地，不如著返衫露腳

水著黎講綠好睇D

井上特色既誤會真係超撚難睇
為誤會而誤會

圖？

大爆射！！！

夫目前

成章商戰愈寫或人就愈廢
根本就完全冇心機睇落去
希望下個篇章真係會好d 啦...

係好嬲，好憎佢，好想一齊打獲佢
又自大，成日偷襲，心理變態，懶係冷靜其實有一機會就想害人
對我黎講證明佢奸得好入骨，我唔抗拒
暫時六個rider全部都好鐘意

憎佢因為佢做得夠奸夠賤

比賽篇好爛
睇拉打咁耐未試過咁撚憎主角，睇主角仆街仲要心涼

vulcan好型 不破好有主角格
希望新章見到或人有成長啦

下集老千又俾metal hopper屌打

巴打電話轉台未

不破同亡就好似超兵阿利路耶同哈利路耶既關係
當不破同亡合力就係反射同思考既融合

真係好鐘意巧依個角色性格,一種唔好煩我既態度到我無夢想但我要保護有夢想既人,角色塑做一流
今年或人真係,重以為係一個毛都生齊成為社長既奮鬥史

或人有INTERN醫生仔既風范
周圍既人更搶鏡

而家不破算唔算係二人一體嘅拉打?
不破 = 翔太郎個樣身體
亡 = 菲利普個靈魂 / 意識

未算, 佢兩個未和解
佢要學鋼鍊賀恩漢咁不停同亡對話和解左先
成為第一個人類同HUMAROID既融合體, 仲可以掌控ARK
哇...好多屬性

或人有D咩?

咪奮鬥緊啦慢左啲咋嘛

thouser外傳個預告入面
亡有句對白係懷疑自己身份
今集1000%又提過只係當亡係道具
既然有動搖
咁不破說服到佢都唔奇
之後順便拉埋滅同迅入隊打1000%

滅唔鋸佢就緊，迅都應該因爲亡而針對天津
基本上係四打一，天津點會夠打
如果佢唔係好快有秘密武器反擊，淨係靠刃，咁就真係要重新評估佢嘅智商

唔夠打有咩所謂,
比人打到解除變身之後,
打人嗰個會自己解除變身放你走

笑左

全てはアークの意思のままに

新章寫或人比1000%殺死,
之後秘書魔化繼承ARK力量殺死1000%做最後大佬
ARK秘書加滅 vs 不破,刃 同迅領導既AI死剩種集團

諗起型彩頭幾集quit game撚

打到佢爬街，然後
今集時間夠，大家可以返屋企食飯訓教
下集再等佢出黎打獲金

天才gamer飛彩，由唔夠打抆線走到活用道具5lv打40lv

永夢=2打1 / 開無敵

佢勁到可以一秒之間幫埋永夢quit game

終於有人放上youtube
畀埋原版大家對比下

永夢起碼叫天才玩家 或人?天才笑話家

或人講笑話輸埋比腹筋崩壞太郎啦

戰兔:勝利の法則は決まった！
Evol: Ciao~

不破做馬夾硬揀腹筋腱太郎

Exaid既故事既話: 或人個腦都係ai 佢腦內個ai唔識講笑話 所以或人咁撚鳩
好似永夢打機咁勁某程度因為害怕上身咁

原來仲有幸太郎

IWAE!

4個都穿越過時空

4個都參演過拉打

人間體搶lv50魔王卡

Sor 大佬 完左約即轉 之後幫襯誠仔

輝煌紅中咗武漢肺炎

會唔會過多排特攝都要停工

話時話有熟肉未

如果會用5G就唔好用誠仔了

蕉仔怪人form算唔算

龍騎

好驚成隊中曬，咁就仆街了
屌你老母死支麻蝈

之後啲集數點算

美桜b

粉紅做主角

拍拍下咁撚樣玩都好新鮮

其實呢個時勢仲唔停拍真係痴線

仲有日本春季日劇日本好似好多都係邊拍邊播

希望可以改播《救急戰隊GOGOV》

我反而覺得

金屬蝗 係機師問題同成年人的原因$$$

之前比ark 控制
暴走 autopilot咁款既戰力係無限

仁叔做返

新聞講依家拍到5月啲戲份，拉打應該都一樣

可能變左淨係出皮套

東京・大泉学園にある東映東京撮影所で31日、関係者が新型コロナウイルスを発症して、封鎖された。

日刊スポーツの取材に東映東京撮影所では「現在、撮影所に出入りすることはできません。東映本社のほうで対応します」と説明した。

同撮影所では、テレビ朝日系の連続ドラマ「警視庁・捜査一課長2020」「特捜9」などの撮影が行われている。

屌你老味！
支那真係麻撚煩

連老牌查案劇都奶野

美櫻B死谷爛谷都得丁屎咁多
同武田玲奈一樣要死谷同頭大身細
但分別係佢比人個感覺係高過武田

好快5月, 有機會暫停

總集篇

下集開始啲勢力撈亂晒 好期待

唔係新一章先開始奮鬥咩
講真 一週一集嘅連續劇
主角條線玩 突然做社長>無能為力下一無所有>唔放棄夢想 奮鬥 重建公司
真係有少少趕客 而且仲要中間果個階段 因為要賣下玩具 所以拖劇情

我不能接受

武漢

支那狗我屌你老母
啲演員咁辛苦做幾次選拔先當選到
做出道作仲要係主角 諗住好好地係演藝界發展
你班死生番懶開心食蝙蝠食到全世界一齊無命

01最終章劇透:
老千突然之間染上左武漢肺炎死撚左, 或人番去做番社長
或人番去先知原來老千染上武漢肺炎都係老千計劃既一部分, 目的係為左要或人成長管理好公司
經歷武漢肺炎ark覺得人類已經受到應有既懲罰而且同人類相處耐左覺得人類好有趣決定唔毀滅人類了, 滅亡迅雷解散
大結局不破同刃結婚, 然後有humangear暴走, AIMS一齊出動end, 完

TVB結局AIMS一字排開出動, 跟住出字幕, 播oh can you feel

bbq會比較好

係咪要戴黑超出動？

搞到依家睇返嗰part如果個BGM唔係吳卓羲
唔係好慣

突登去百度睇下班支那仔有咩講
班友仲係到講緊日本為左奧運遲遲唔做野
都痴撚線既 講到自己冇責任咁
真係好想滅亡迅雷滅撚左支那

綠一定好屌過誠妹

鎧武入面好似真係差啲滅咗支那

好似仲有一幕係世界樹公司嘅支那高層質問凌馬

紫禁城天降invase

開頭仲要個cam影著1000%個墓，有個角色同1000%講大家啲去向

成班humagear一齊拋起或人歡呼,之後全體大合照.唯阿不破收到order即刻出動.或人對住螢幕用爛gag講大道理,humagear可以同人共存之類,之後同izu跳起yeah.最後播ed所有角色一字排開跳舞.完.

支那 真係死全家都不能補償
搞到全世界人 無咗一年既生活同娛樂

天滅中共, 皇天擊殺

咁似CCTVB D劇

因為佢係円谷嘅人

屌

唔洗諗啦，身型靚咁多。不過有得上粉紅，我都去馬

漏咗無限出續集

笑到嘔唔差在改埋唱k個樣上去

痴線

真心最唔希望佢有事

oh can you feel our spaghetti

笑到停唔到

留名等睇有黐線剪個aims出更op 出嚟

最後全員用最初形態打老千 好似exaid咁

好好笑 忍唔住係公司笑左出黎😂

搵第一集啲片段試剪咗一條

如果加返幾秒老千同唯阿講野,同埋今集係走廊不破叫唯阿離開zaia果段,整到好似三角戀咁,就更加tbb

但係個樣成個圭一郎咁

個logo係神來之筆成浸Tvb味湧出嚟

原來綠賤士咁撚正...

痴撚線

有冇痴線佬剪到檀黎斗講果段野
但中間係配zero one啲人跑既畫面
利申 唔識剪片

呢個post啲巴打好勁

好癲

飲緊水差啲噴

我響上兩個post 放咗好多相

大家變哂不破去忍笑

Kiva結局

懷疑Kiva結局係tvb拍

7:08

Kiva 可以話係tvb代拍既拉打,三四角戀,戴完綠帽重要比契家佬同野仔鞭屍

魔進戰隊紅戰士中左肺炎

4頁前開始講緊

日本瘋青年

Now Streaming
Best Match

佢真係咁撚得閒打機

男人黎講king 真係慘到笑出黎

老婆同個變身器都唔要佢
最後俾個仔同個襟兄弟個仔打死
身為最後boss一D霸氣都冇
D日本仔都係叫佢俾打人腫左既ankh

佢成日都打機live

約下刃b啦

敵我同源，人體改造，初號實驗體，中途叛變
根本不破先係主角

劇中野 勿認真
Btw玩到改時間都真心幾中毒

戰隊有人確診左

講不破帶隊入中國,搗破支那生化武器集團

如果01真係要停拍，不破是咪會瘋狂live

目前01、魔進係停拍,連帶東映其他劇集都停埋
因東映關廠消毒、做檢測,聽聞有工作人員中招

可能或人既真相重爆

得閒追下post thx

爆極都係佢係humangear，開播果陣已經有人估
但點爆都改變唔到佢30 集入面，大部分時間都係鳩fingfing嘅事實
基本上佢目前為止做過嘅，只係有人想破壞humangear果陣「也咩囉」，其餘時間repeat「humangear試誌爹」

想三十集唔做野
唔夠二十集一次過發力咁癲？

我敢講冇一個boss慘得過king

因為呢30集其實比人既感覺係有個二世祖咩都想玩下 但又冇咩做野

改時間唔好玩

等間中段開始變左講humangear既可能性係無限大

劇本好想寫到或人係一個始終相信humangear可以同人共生嘅人，但出黎效果係，佢除左相信之外就咩都冇做過

最撚失敗嘅設定係每集都要一隻humangear暴走。其他拉打故事入面敵役嘅出現係意外，主角責任就只係走出黎打鳩佢。但zero-one就設定到敵方怪人係自己公司product，所以每一次都係主角嘅失敗。

加上暴走方式不變，30集都係俾人一樣咁hack。所以大家只會睇到有條二世祖不斷吹水自己product升級左，但轉頭個野又壞撚左。果句humangear試誌爹就變到完全冇意思，因為佢根本冇做過可以令人相信佢嘅野。

humangear嘅命運
由我嚟改變！！

用腹筋太郎英靈開眼

分分鐘係用腹筋太郎progrise key變final form

muscle galaxy！

不破bgm
聽到起晒雞皮

戰隊會唔會換主角
屌 中國真係累人累物

魔進呢隊我幾睇好
好多戰隊彩蛋，題材又新鮮，又有兩條女睇屌 突然話停拍 如果係騎士龍停拍我直頭舉腳支持

唔會腰斬嘅

如果真係拍唔到，我覺得可以密集式重播Exaid，夠晒應景

魔進劇情暫時冇乜出彩喎，第4集又做到24集咁，停拍吓，多Ｄ時間睇下嗰劇本有冇得修正都幾好。

搵我出黎拍SPIN OFF
KAMEN RIDER GENM

反正我都出現過係ZIO世界

不破兩次打刃都係,避都廢事
硬食一招,之後刃就收皮

死火我見到係哥哥扮妹妹

同埋原本以為打敗滅迅雷之後
向世界公佈咗已經無事
但一集都唔夠又再暴走
到底點樣可以比人有信心？
（套野我其實好期待，但真心唔想佢爛尾）

1000%係拉打fans
大家嘅討厭對佢係一種成功
佢最鍾意Faiz
演技參考咗草加、菲利、碇源堂

劇場版就真係神作
打鬥劇情都超水準

呢啲演員要respect

後面個兩個係咩演技
參考個聲優？

應該劇入面行為或者拍嗰陣時啲思路有參考過佢哋

參照左草奸個種奸,但完全做唔到草加個個level草加死個陣真係全世界都心涼

而家套野都仲未完
睇多幾集再觀望下先啦

其實faiz劇集都唔算差,啲伏線唔差,怪可以係好人,人可以邪惡過怪,好多野都好有深度,倒如種族對立,當然劇場版加爆分啦
利申faiz入坑

其實或人作為社長咁管理不善,但係罷免大會個陣,居然無股東舉手,真係好唔真實
起碼比個期限或人要做番啲成績出黎啦,最後重輸埋間公司,班股東係咪智障嫁,定係已經比千巴收買哂

起碼佢真係fans

我以為佢參考老檀

老千如果下集團就死我都心涼架

刃同不破真係好有愛
好期待刃之後會點擺脫老千控制

我幾欣賞見到同齡人作為喺拉打幕前活躍，有果種自己想成為參演者多過做觀眾嘅目標
所以佢冇再睇ghost之後嘅拉打，因為佢要成為拉打

會唔會係啊鬼太難睇先開始唔睇咋，始終做拉打同睇人做拉打兩樣野冇衝突嘅

佢第一個問題佢答自己成為大人之後都睇到ghost之後冇睇，第二個問題問佢點解作為fans但係ghost之後唔睇

應該咁講 唔鍾意老千係正常

但係幾鍾意個演員

教大家ZAIA手勢

或人唔係社長
條ZERO ONE腰帶係咪要交返出來

今集臨尾咪交左
1000%係到撚緊條腰帶
只不過預告又有返 (應該係迅搶返黎)

我睇到掃台個陣飛左
1000%應該會試戴之後出ERROR

果陣班人講社長自己去對付恐怖份子好勇敢，拍手拍手
果陣我心諗，咁請佢做實Q咪得，坐社長個位做乜春

岩岩睇左
rampage vulcan呢個初登場真係太威風
打老婆打情夫打到啪啪聲

除咗副社長同個馬仔班股東個個利字行頭

佢地兩個真心愛飛電

正常吖我睇完ghost對拉打都失鳩望

搵過或人 迅 izu
係冇搵過刃唯

刃b唔show毒撚

講真如果下集老千搶咗zero one driver變身仲好睇
或人冇得變身只能眼白白睇住humagear比老千打爆哂
之後反省自己除咗變身打怪之外仲識做咩
慢慢學習點營運新公司同成長
之後再自己研發過個新系統變身

不破咁撚型都毒撚
文武雙全喎

得滅亡迅雷d人 show佢，真亡

佢之前就算有driver都係眼白白睇住hack睇住爆

邊度文？

讀法律算唔算？

討論緊劇入面既角色設計你攞現實學歷黎講？

上面唔係講緊現實唔約出黎玩？

選歌正，歌名對應返今集不破對白

係而家講緊現實不破唔搵刃b玩

今集推主線推到CLS, 直入結局篇?

係囉

磨牙

當初十五六集或人打迅嗰陣我都以為係結局篇
結果之後老千出場拖左十集
希望之後真係認真推返主線

不破玩動森幾好笑
會配埋音

小露寶算係特攝吧

4月1 睇定啲先

花音做老婆

如果01用反而好怪

因為exaid lv1有設定食到

因為shinning assault初變身嗰下好型一變完天都光埋，明明係強化form但個氣氛似出final form咁

東映出左腹筋power條片

依張真係正到傻
但係點解張圖咁鬼幪嘅，係我j得多眼幪定點

白倉produce

好似有d網格咁

大踏步

有有巴打同我一樣只買vulcan腰帶同佢d key

黎明來到～

hey bro same same

現役戰隊紅戰士、煌輝紅飾演者 小宮璃央 近日不幸確診，東映攝製所也隨之關閉進行消毒，相關攝影也需要暫停。
消息一出，一眾戰隊前輩們紛紛在社交平台上為後輩加油打氣，戰隊夥伴之間的羈絆感動到很多粉絲，希望小宮能在前輩的祝福下早日康復。

SHOT RISE!
OVER RISE!
FULL SHOT RISE!

噢呢no rule打！！！

最後比大佬打到跌哂所有卡帶 得番普通形態 跟住主角同其他人用普通形態打贏左大佬😂

個下覺得已經準備大結局😂

諗起超人亞古路 硬食 跟住無事😂

唔一定要露肉先好睇，依幾張包到實都好GFable.

作為一個二拉
佢啲口頭禪同變身動作仲有標誌性過主角
不過29集就final form會唔會快左少少
好驚不破冇新form過幾集就開始碌返地

如果好蕉咁要變敵役,咁咪final form 囉......

《幪面超人令和 The First Generation》即將上映，密切留意Facebook公布。

confirm左伙final form啦？

差唔多啦 build果陣 龍我最終形態好似都差唔多依d時間出現 都一直都好屈機😂

咩環境仲睇戲既係咪傻

喺碌地方面 龍我一直都好屈機

佢作為二騎已經有兩個強化form

不破會打破final form碌地傳統

不過build入面 最鍾意grease 佢變身個最終形態（唔計劇場版）果陣好型

DeadKey嗲Lu唷

Sparkling 出場果集，龍我十五秒內變身再一嘢碌地解除變身，暫時冇人快過佢

1000%

肯定好多人爭住做隻humagear

人生贏家 演二拉演到主角咁

買左佢腰帶擺係屋企 等csm

相由心生
題外話：班支那仲好意思話輝煌紅帶毒害人，個源頭係你哋

其實皮套入面係我嚟

我係右邊白色嗰度冇入鏡

第三張相有d似ghost個誠哥

佢咪誠哥個妹 梗係似

真妹妹??

隔咗幾年，阿妹大個咗靚咗好多。

希望真係啦
或者之後好似great cross dragon或者grease blizzard 咁有多個特別form比佢威多野
btw唔好話龍我，成套build 入面主角群喺evolto面前根本全部傻仔，集集痴住地下做人喎，邊度屈機法

放心啦不破依家人氣咁高，實食住上結局黎多個新form吸你地金

咁又係 應該話龍騎入面嘅夜騎😂 有生存形態起碼一直都好屈機 除左打奧丁

跟住結果都仲係用嗰把槍仔

上面都有講到夜騎係第一個匹敵主角既二騎

屌，或人都冇用把authorise buster好耐啦
直接比不破用好過

快啲俾把斧頭槍不破用啦
反正而家或人有把膠劍

妹控誠

build 4個根本係廢物一般既存在
新form保質期短到冇

講得啱
個form咁型用把手槍仔

講起奧丁，而家先發現奧丁=龍騎版evolto
又係屈到震，成日撚到主角方扒街
畀你真係打瓜咗佢轉個頭又返生

呢個form用手槍仔都冇咁怪，最怪係assault wolf重甲配槍仔先怪。不過最好都用返斧槍/公事包槍啦

話說我記得佢有支散彈槍 係未比編劇遺忘左 佢仲有用過螞蟻定另一種動物 出現過一次用落支散彈槍到 跟住就無再出現過😂

不過最後夜騎都贏左 臨死前許到願

果個係刺蝟，劇場版買飛特典
袋鼠外傳係蜘蛛

係evolto太勁

奧丁唔同，設定講咗奧丁只會同最後勝利者打，之前出嚟只係show off下，但evolto係一直都可以收主角，只係成日hea打拖到49集

我覺得不破肉搏+cg仲好，更突顯到咁多條key嘅特性，當然唔排除搞到好似天才咁幾十個bottle淨係識用一兩隻bottle能力

evolt : ciao~

中間唔喺有一集奧丁出嚟撚咗龍, 蝠, 牛一次咩

出嚟開時間倒流嗰次？
但奧丁起碼冇evolto咁癲
同時打四個都輕鬆撚狗然後鬆人
同埋evolto講緊係頭幾集已經出場撚緊人

夜騎先係主角
真司根本阻膠黎

會唔會動物園配公事包槍可以加大絕威力所以先唔咁快俾佢用住?

一係腥趴腥陀遲啲又會送新專武

斧頭槍斧頭好大隻蝗

題外話，我鐘意叫騎士多過夜騎，騎士好襯生存形態個look

戲院都唔俾開 點睇

冇得睇

有冇原味

牙狼變撚左做SAO

用cg當然好
本身冇興趣 睇完今集咁嘅表現都想買dx

真係冇咩印象天才用過啲樽嘅力量
仲以為會好似fourze咁玩combo

根本就咁叫騎士先啱
你話拉打個名作出嚟 意譯唔到用音譯都話啫
knight咁簡單嘅英文都玩嘢
batman就真係夜騎啦

其實fourze都來來去去幾個配搭去到cosmic仲明顯咗，tridoron複數車軚都被人話只係識用工事現場唔用其他車軚

Kameriding Bestmatching Destruction

估下仲會出幾多次
有metal hopper 呢d form 出完玩具又掟埋12邊

fourze用cosmic用得幾好睇

嘩屌兩招合埋又幾撚正

assault wolf出果集都好型
結果比人屌打到今集先反CUP

一野轟死左雷 之後無威過

都唔係既
仲有打爆迅同滅（擋招）
但老千一出就開始碌
都差唔多碌左十集

今集不破難得打贏老千
結果都係放佢走
之前明明話要拉佢 不過果陣唔夠打先無計姐

其實佢可唔可以拎支好d既槍, 一係叫飛電比把斧佢

比人毁滅左證據啦
而家拉佢唔到
雖然上集老千喺公開場合打人
不過拉打世界啲法律我哋識條鐵咩

編劇係未已經唔記得左 雖然無新形態

其實不破每一次有新形態都好型 佢先比較似主角多d😂

法律撚

又勁又型

對面出黑洞 點打

Humagear全部都係個人財產啦 老千係咁破壞其他人嘅野

識轉型係好事黎
牙狼唔轉型係好快收皮

天才劇場版好似用過下鑽石

估唔到今個禮拜個po可以過到30頁

法律（物理）

同埋細個睇CCTVB都係叫騎士，叫夜騎個啲係咪後來睇大陸字幕組

以前係咪試過有次一星期內爆post

exaid好似爆過

所以我好抗拒睇騰迅版字幕
亂鳩咁改名
最慘係討論劇情個時要睇埋啲大陸音譯名 (呢樣唔係怪心急追劇嘅人)
劣幣驅逐良幣

遵守法律
final vent冇死過人

記得騰迅喺時王夾硬幫啲拉打翻譯
W譯做雙騎，wizard譯做巫騎好難聽

月騎 帝騎

Drive 好似叫馳騎
核突到

佢招final vent係用嚟驅散眾拉打 表現相當克制

次次陰人開大技都可以唔死人
上年套黑歷史外傳條友就醒啦
唔用final vent打王蛇

好似係因為支那唔俾D劇出現英文所以先要夾硬黎
但真係好,同埋有D真係食英文字
好似 go go ghost 咁,譯完都無神韻

克羅茲艾博魯形態

仲有J變咗做巨騎

巨J騎

真司邊一忽膠？打怪除咗第一集，其他都冇成為拖累、蛇佢依然打、保護個細路女而死。最多都左，阻膠會捨身取義？

淨係叫人唔好打，但又解決唔到問題，真司做到只係救眼前嘅人。龍騎套劇個message係講價值衝突，成就一個就會失落另一個，奧丁卡只有一張，唔存在拯救所有人嘅方法。唔選擇都係選擇，唔決擇就會放棄所有。真司貫徹都係和平主義，佢願意用自己去成就價值，或者令佢冇咁膠，但TV版安排佢係結局前死，某程度都係講緊呢個世界唔會有完美路線，結局係屬於有意志有目的嘅人。

龍騎真係好破格 主角竟然尾二嗰集就死左 細個未見過主角會喺結局前死嘅卡通或者劇

係，我幾鍾意個結局咁安排，呢個真係目前為止最破格。因為佢唔單純講善惡分界，而係所謂善嘅兩難，現實社會嘅決擇需要。真司係一個好典型嘅主角，佢果種approch係好純粹嘅善，想大家都幸福和平。但結局安排就係否定左呢種取向，血淋淋咁同觀眾講，呢個世界係唔可能拯救所有人。

有集入機場見到渡渡鳥講暗殺仔

雖然唔明講乜，但幾鍾意睇佢channel

老千連assault shining hopper都係打和
打金屬蝗輸下又贏下
打迅又打和

打乜都55波咁

佢成就嘅價值大把，真司揾到蓮冷酷表面下嘅人性，律師獲得友情，假設喺失去真司嘅世界，蓮贏咗就係一個已經麻木嘅人或者一生嘅內疚，到嗰刻女友復唔復活已經唔重要。律師贏咗就係永恆嘅生命，但唔會好似tv咁心靈嘅滿足。就連手塚都因為救佢而從朋友嘅死解脫。

假設喱場戰鬥真司唔去阻止，又可以達至Ｄ咩？最多都只係實現願望，其他可以將自己嘅願望凌駕他人性命身上，而真司都只係將自己嘅願望凌駕他人願望上，重不斷影響身邊嘅人，從兩邊去比較，明顯真司喺宏觀上價值最大。

佢有大愛，但會站前線戰鬥，唔會忘記初衷咁戰鬥。當佢知道結衣會消失，令結衣活着變為自己願望，佢曾經猶豫過，但最後依然選擇初衷，而唔似阻膠咁道德標準只負責綁喺其他人身上，自己卻做唔到。

真司死只係特顯佢善良、捨自為人嘅特質，而唔係死先係佢價值。真司描造得立體，如同永夢，永夢左到連舊社長都想救，但有冇人話過佢，如果話永夢會嬲，真司見到蛇叔都有，兩者唔同只有知商同啟發他人方式唔同。

從真司有承受自己道德決擇呢點，佢的確係唔太膠，但佢的確係左/阻。佢嘅價值觀係希望所有人幸福，即使用自己性命去貫徹。呢種係好典型嘅主角性格，亦係好理想嘅取向。

但龍騎主體訊息係講生存就必須戰鬥，達到目的就必須決擇，成功背後必須有犧牲。唔係善惡之爭，係生存之爭。秋山救女朋友，律師救自己，冇話邊個係錯，但成就一個就會死另一個。TV結局秋山成功，於是其他人都收皮。就算律師喺梳化死得有幾安祥，死就係死。當然可以理解成律師選擇犧牲自己，去成就其他人，但呢個都係選擇之一。

真司係有決擇，亦有承受自己決擇嘅後果。或者有人會覺得佢好偉大，但我唔鍾意就係呢種過份理想嘅人格。因為現實就係唔可能拯救全部人，唔存在完美嘅道德決擇。亦因為咁，我對劇情安排佢結局前一集死呢個安排理解成「大愛的不可能」，讓所有人活到最後是不可能，即使你付出所有。

明你睇法，但我對真司死嘅睇法冇咁黑暗，只係為咗特顯真司性格，加上蓮佢成長嘅幅度最大。另外真司其實係偏向平凡，一個冇目的冇願嘅人被卷入大戰。按照自己一直以來的信念行動，只係因為佢冇經歷過大起大跌，所以佢嘅信念同一般人一樣都係生存是有價個類。經歷過迷茫，最後堅定立場。佢嘅死亡我覺得都同平凡有一定關連，畀Ｄ雜兵殺，滿足於小幸福(見到細路女冇事)，本能反應咁保護他人(或者你唔認為平凡，但我認為越平凡嘅人先做到，準確Ｄ講越甘於平凡人先做到)。當然唔同人有唔同睇法，我表達吓姐，唔係想同你駁。

作品評論冇話啱唔啱，有邏輯、言之成理就得。

我咁睇，某程度係因為受我睇嘅一堆日本文化批評影響。有興趣可以睇下宇野常寛「リトル・ピープルの時代」，佢用「決斷主義」去形容龍騎，結合左2000年代頭日本社會背景同文化作品理解，係後世界系嘅一個genre。強調善惡對立變成生存鬥爭，不選擇也是選擇，唔戰鬥就會死。

打動物園被屌打
打滅明顯處下風
基本上作為boss已經唔夠睇頭
除非吸吸劍再吸埋動物園同火鳥

佢要強化好易姐
Ark本身就自出自入 買埋飛電就所有科技佢有晒 有心嘅話想點強化都得

好感動 真主角一出就3x頁

佢已經整左動物園同mental兩條勁key
係佢自己on9送畀對家嚟虐待自己

原本以為係一味靠衛星ゼア整新key
點知全部都係人地送上門

Assault wolf/trigger係滅亡迅雷跌出嚟
金屬蝗/動物園係老千送